吸取教訓，尊重前線決定之餘，都要尊重後排/和理非決定

好多時都話尊重前線決定，所以就由前線話事。不過今次之後，我地要吸取教訓
除咗話嬲唔聽散水撚意見，其實都好內疚。因為自己前幾日無全力叫手足走，明明有機會不過我諗住前線話事就算數，明明都去到附近最後都冇去到。。。

所以我諗其實以前因為尊重前線決定，可能令我地睇少咗好多地方，睇得唔夠全面。明白最前線係付出最多最危險，而且對現場了解的確多d。但係中後排/冷氣/和理非可以睇到當局者迷的問題。

你話和理非/散水撚怕死都好，但係確實佢地對風險評估係有一手，驚死有驚死的惠眼，會做足準備，了解逃跑路線，唔會到完全包圍先發覺

可能危險情況真係要退就好退，唔好話後排割前面唔一齊留低，咁樣其實係前面割後面。佢地可能體能唔咁好，你係都要最後一刻先走，你仲走到，佢地己經走唔到。

所以，依家除咗尊重前線決定，我地要學識尊重所有手足意見
特別依家有五毛分化，我地更加要互相交流意見，尊重全部手足。真正解決問題而唔係回避話唔好互屌就算。做真正的兄弟爬山，唔再只係前線主導